﻿001	滅亡したワダツミの王女様が<br>カグラのお母さん…？<br>…ってことは、カグラは王族の人？	VO_kanon.kanon_sys_0047
002	…そうなるわね	VO_kagura.kagura_sys_0022
003	う、ウソでしょ!?	VO_kanon.kanon_sys_0025
004	ウソだったら、どんなにいいか	VO_kagura.kagura_sys_0030
005	その後、ワダツミはずっと<br>グリードダイクの支配下に置かれているわ<br>あの国の一部になったのよ
006	でも、チハヤさんって人は？<br>確か、ワダツミの巫女だって…
007	ええ。チハヤは、滅亡した後の<br>ワダツミに残って戦乱で荒れ果てた<br>土地の復興活動をしていたらしいわ
008	彼女の祈りや舞には、<br>不思議な力があって、それを見た人たちは<br>みんな元気になるんだって…
009	お陰で、復興は思いのほか<br>早く進んだそうよ
010	そういうことだったんだ…<br>チハヤさん、がんばってたんだね	VO_kanon.kanon_sys_0045
011	そうかもね	VO_kagura.kagura_sys_0031
012	けど、ワダツミを支配してる<br>グリードダイクの目にはどう映るかしら<br>いいことしてるように見える？
013	えっ？　あ…<br>反乱の準備をしてるって見られるかも…
014	でしょ？<br>あんたですら想像できるのに<br>ホント、考えが甘いんだから…
015	…さっきも言ってたよね、そんなこと
016	…アタシの家族も、ワダツミの民も、<br>みんな殺されていったわ<br>アタシの目の前で…
017	そんな…<br>ひどすぎるよ…<br>一方的に攻められて、滅ぼされるなんて…	VO_kanon.kanon_sys_0022
018	グリードダイクが侵攻してきた理由は、<br>単純に領土拡張。それと、ワダツミ独自の<br>交易品や美術品などの利権だったわ
019	ウソでしょ？<br>そんな理由で攻めこんだら<br>聖教騎士団が黙っていないんじゃ…	VO_kanon.kanon_sys_0026
020	そう。普通だったらね
021	でも結果として、グリードダイクの<br>侵略行為は、国際的に認められ<br>正当化されてしまったのよ
022	ワダツミが錬金術を使っていたことが<br>世界中に知られてしまったから
023	錬金術!?　どうして…<br>マグナ・コードを知らなかったの？	VO_kanon.kanon_sys_0047
024	ワダツミは<br>もともと他国との交易が少なく、<br>独自の文化を持つ国だったの
025	その文化の中では、今のアタシたちがいう<br>“アルケミィ”を“チャクラ”<br>“幻影兵”を“サムライ”と呼んでいたわ
026	要するに、ずっと昔から<br>錬金術が当たり前にあったから、<br>使っちゃダメっていう認識が薄かったのよ
027	まさか…グリードダイクは<br>最初から、そのことを知ってて…
028	さあね…ひとつだけ言えるのは、<br>奴らの侵攻がとてつもなく速く、<br>計画的で、容赦がなかったってこと
029	アタシも必死に抵抗したけど…<br>その力はあまりに小さくて、無力で…<br>奴らの炎に油を注ぐことしかできなかった
030	……っ
031	あの時、<br>クダンが助けてくれなかったら<br>アタシも今頃…
032	クダン団長が？
033	…………
034	…だから、アタシは決めたの<br>強くなるって
035	ひとりでも生き延びられる術を、<br>目に見えるすべての人を守る力を、<br>絶対身につけるって
036	チハヤがしてたことは、<br>決して悪いことじゃない。でも…<br>やっぱり問題はあると思うのよね
037	グリードダイク占領下のワダツミで<br>勝手なことをしたら、再び奴らが暴れる<br>口実を与えることになるんだから…
038	…………
039	…どう、驚いた？<br>結構ヘビーでしょ、アタシの過去	VO_kagura.kagura_sys_0011
040	グスッ…	VO_kanon.kanon_sys_0018
041	えっ？
042	ごめんなさい、カグラ…<br>私、全然知らなくて…<br>それなのに、ヒドいこと言って…	VO_kanon.kanon_sys_0022
043	ちょっ!?　なに泣いてんのよ！<br>別に同情して欲しくて<br>こんな話したんじゃないわよ！	VO_kagura.kagura_chara_0002
044	だっ…だって…。グスッ…ひっく…	VO_kanon.kanon_sys_0019
045	もうっ…<br>すぐ感情に流されちゃうんだから<br>良くないって言ってるでしょ、おバカノン	VO_kagura.kagura_chara_0011
046	またバカって言った!?<br>グスッ…ひどいよぉ…
047	おしゃべりはそこまでだ<br>ふたりとも、戦闘態勢を取れ	VO_kudhanstein.kudhanstein_battle_0016